用音樂傳遞信念 讓繁花繼續盛放 - 27/8 繁花音樂祭

【用音樂傳遞信念 讓繁花繼續盛放 - 27/8 繁花音樂祭】

香港人的歷史時刻，每日都在上演。由過往一直互相指罵、劃清界線，到此刻終於無分你我成就真正的「We Connect」，為的就是自由的信念，能夠永久流傳，繼續繁衍。各界人士因為這場運動，被噤聲、殘害、解僱或被捕而剝奪寶貴的人生。

面對眼前社會各界都奮起向受害人士伸出援手，TTN和Zuk的主理人雖算不上是高瞻遠矚的社會賢達，但感覺可以在自己的本位出一分力，幫助被捕義士早日回家或歸隊，抵抗白色恐佈。

因此我們發起這場「繁花音樂祭」，借助獨立音樂界各位藝人和的幕後製作人的力量，為星火同盟籌款，門票收入將會不扣除任何成本下，全數捐出。

時間實在倉促，但既然要做，就做得好好睇睇。
8月27日星期二晚，旺角麥花臣場館，不見不散。

TTN x Zuk 繁花音樂祭 Summer Blossom Festival
日期：27/08/2019 TUE 星期二
時間：6-11PM
地點：旺角麥花臣場館
票價：$200或以上自由捐獻 (不設劃位 Free Standing & Seating)

購票：

演出嘉賓（不按出場序；持續更新）：
Sugar Bro
及時雨
Copak
After 10
Phoon
Kolor
Teenage Riot
Luna Is A Bep
Feari^
(And more....)

推

有冇人去緊

買多左張，有興趣留tg